寒戰2 真係viuTV先夠薑依家播

識玩就劫持處長老婆

pk唔似會緊張屋企人

或者將行政長官同三司十三局既保安schedule公開

好撚認真嘅膠戲

可能套戲會講下某 D 條文可能用得著

點膠

連支聯辦都無，仲唔膠

棟篤特工

成班人西口西面

想選特首
但係又唔提中共已經睇得出係膠

成套戲D對白尷尬到傻
全部都唔係人講

有冇人覺得調色都好怪

當年睇完寒戰1覺得係一齣爛片, 實在唔明當年點解咁多人/媒體吹噓

我諗係第一次黑警權鬥為題目，d人覺得神奇掛

個編劇可能好有野心, 不過眼高手低, 連個故仔都表達/講唔好

如果呢套啲戲cast唔係咁勁 應該無咁好睇

拉一個人下台 造謠中傷抹黑都得啦
駛唔駛搞咁大件事
重有 李sir個仔變左黑警通緝犯
點過到背景品格審查做一哥呀

係 我都想問呢個問題
又話做黑警要查家宅
但彭于晏係通緝犯
定係入左職就唔會再check?